是求其晚

杯野飲都等於兩碗飯

望落幾乾身
已經唔算差

望落唔錯